白事撞白事一問

係咁既
上個月我嫲嫲過左生
到佢啲守夜出殯儀式整完
過兩日朝早我爸出事走左
我呢幾日見番爸啲相同聽番佢啲錄音都忍唔住喊
我真係好掛住佢
會諗嫲嫲點解咁狠心帶左埋爸爸
但係呢加都要照顧好我媽先
我媽好驚啲儀式會出錯
成日都好唔安樂 瞓唔到
又驚之後冇左爸應該點做
我同妹都唔知點樣安慰佢
所以想問吓如果白事撞白事有冇咩特別儀式要做
有咩要特別注意
點樣同媽講先可以令佢安心啲
我想知多啲
呢加除左陪住佢都唔知可以做啲咩
好無力

\|/ RIP

巴打, so sorry to hear that
多D陪下伯母, 你地係佢身邊已經很重要啊

有冇業界人士幫佢解答下？